一個醜樣嘅女人，應該如何活下去？

唉 好想死

努力讀書

提升你既P 圖技術

再讀都係醜
都係唔會有人埋單

醜婦終需見家翁

整容

無錢整
整完又係比人嫌整過容

你唔識P 圖你連見家翁既可能性都無埋

只有懶的女人冇醜的女人,不過又懶又醜也是可能的

就係見完彈鐘

化妝都醜

呢個可以點執？

化妝應該會好啲

咁上下
化妝都唔掂
男神仲要鐘意啲女唔化妝

唔好整得太假咪得 好多偷偷地整完無人覺
台灣整平好多

有幾樣衰

試下減左肥先

識化妝會好好多，但個大鼻好難搞

身邊朋友會知嘛

同上面啲圖差唔多

你理撚得佢地

又唔係做明星

冇人咁得閒搵你舊相出黎

減左肥， 個鼻都係柒，個咀都係柒，面型都係柒

試緊
但進展好慢
已經幾個月
都仲係肥

去台灣開刀鋸

我呢排身體唔好都博命搵工就係呢個原因

係 有啲位係骨黎
減左都係咁

又唔係過人世
個朋友變靚啲唔好咩
咁都嫌呢啲朋友絕交啦

好貴
做個正顎手術要十皮港幣

台灣有得鋸下顎 顴骨 下巴

鼻有得整

眼都有整

俾埋名你

台灣 教主醫美

你add個consultant line

平過香港做

第一句，一項已經十萬Hkd

鼻就皮半

眼就平啲啲嘅，都一皮

之後仲要諗下兩三年執一次 又要洗一筆

笑唔笑都樣衰

我問台灣群英
都唔係平

乜撚野一項就十萬hkd呀

你係咪俾人呃左

名都俾埋你 自己google左consultant個line 教主醫美

要 真實報價
心大心細下年做左眼同鼻先
但我面骨真係

教主啦

班台狗好似話教主唔錯

香土班整容勇士都話教主ok

同埋你係咪俾人呃左

十萬hkd一項 痴_線

乜唔係整面型先咩

你儲錢儲成點

我問教主平好多囉

我再問問啦

而家心郁想試啪骨睇下有冇效

絲打好負

唔好俾死台狗呃你錢

教主做都唔洗咁貴 十萬HKD一項都真係痴_線

班台仔話教主OK

香土都話教主OK

先個減肥,慢跑又好游水又好乜都好
髮型可以遮下?個鼻上下粉整下陰影會好d?

利申：尻up

咪話我覺得佢俾人呃左

聽講無用，同埋貴
如其係咁，不如整容。

好認真，其實逐啲逐啲啲整唔係想像中咁假咁誇張
第一樣要整既 緊係雙眼皮

你有冇睇過香土整容版

一講削骨 面型 果D

就會有人提教主

或者你講起教主 會有人知邊間

我成日覺得
眼仲可以靠化妝
鼻扁同豬真係毀全家

on9
只有懶既女人,冇醜既女人

負呀 每日都俾自己男神話自己醜
今日我仲睇到佢同啲兄弟講話我唔靚
就覺得可以直接自殺

做好護膚 注意飲食
做運動 keep fit
一白遮三醜
皮膚好 身形fit 就唔會搵唔到仔

好啦 我問下啦

好似一般男性咁生活

agger
一肥毀所有

整靚佢荒到時無仔埋身咩
到時乜神都排隊搵你啦

我發現連登仔成日屌啲無身材無波嘅港女
反而係最吸引到港男
不想活了
根本輸在起跑線

問教主啦

痴線一項十萬HKD

我問教主整下顎下巴顴骨三樣加埋都唔洗咁貴

真係會咁膚淺咩

我都知 努力緊
但唔知點變成柴

咁又真係ok!

想睇自貼
講到自己咁樣衰

上面咪貼咗類似樣

70%男人個腦都係生係條J度

我上面講果三樣野整晒，夾埋HKD 十二萬 近十三萬

之前LINE問教主價

有排草

D人點樣賣倫敦金呃到咁多錢

可能佢就係果三成

投資

琴日時事台兩個倫敦金拉人PO

成日有人話自己舊同學賣倫敦金呃到年薪百萬返黎

咩係,香港地正常少少女人己經大把乒
基本keep fit打扮都懶你可以摺埋

每日都話你樣衰佢肯定係嗰70%
唔好對呢啲外貌協會會員抱任何期望

醜男靠搵大錢食女
醜女靠搵大錢整容

講到尾都係錢

無懶
基本上全部身邊人都知我係勁度貪靚
但點貪都唔靚

最近覺得人夠冇良心就搵到錢

倫敦金PO成日有人話自己舊同學撈到年薪過百萬

可信度成疑 不過點都快過正途搵錢

開心大發現！！！

無錢⋯⋯所以都係自殺好似最快

認真，曾經係舊登識過唔少絲，好多都唔靚，多數都唔識打扮鄉下出黎黃臉婆既feel

不嬲發達揸靚車嗰啲都係Mk傳銷倫敦金同斷六親嘅保險佬

唔好睇唔開 樣姐 又唔係無得整

可能見過我
但連登好多新會然絲都係啲九十中後
好多高瘦索

聽聞有D MK 賣金呃人呃到買到層 或者到自己target 就唔再做

其實你幾多歲

砍掉重練最平⋯擦到靚首抽為止

就快中女年紀 無希望了

無懶無醜
化個妝都一個鐘出街果啲
但都係比人話醜

手殘打錯

睇新聞一個客仔閒閒地都成球野，未比人查到果啲做十幾個客都唔休做啦
見好就收都係一種發達策略黎嘅

樣衰都可以靠身材既
而家睇返我以前班上面啲女神 根本淨係睇樣好樣衰但勝在瘦有腰同把順滑長髮 當時不知幾搶手
仲有個格social啲港女啲 就好多狗公埋身嫁啦

如果我真係做
都會見好就收
有D野做得太過，去得太盡之後即刻玩完

砍掉重練就唔會有你鐘意男神嘅記憶
值得咩

嗚⋯⋯⋯睇完即刻喊咗出黎⋯⋯⋯

好多MK妹都做三四個執完個樣收皮全職做雞釣金龜
之後 unun腳咁就一世

因為你唔上進

確實
醜男有錢既話都會有女

腰同瘦同我完全無緣
以前有個ex又係成日話我唔靚
跟住我減肥輕返啲
已經係中五後最瘦嘅磅數 （115磅）
都係比人話肥
所以⋯⋯⋯已經無可能了

點解你唔去賣

我都想賣

我唔係一個真心咁善良既人

唔去只係因為本人IQ EQ俱低，入去會俾人呃返轉頭

而且有D野留左底就冇得返轉頭

唔好喊 眼淚係珍珠

女人上進有咩用
最後咪又變無人埋單中女

日日都會喊
搵唔到生存價值
日日行屍走肉

我犯賤水魚格
去做Facial無一次係拒絕到比人sell

係學校見到好多恐龍級都有仔..
其實唔洗怕

因爲個樣定係其他野

唔好好似do姐咁就得
你睇雷神咁撚柒都有個牙醫狗公

起碼你都拍過拖吖
利申a0柒閪

樣、身型、年紀⋯⋯

但我好快就中女

佢有錢、瘦、有腳
我乜都冇⋯⋯

有樣都衝入黎留言？

賺夠錢就可以重拾自信 加油
好多人整完啲自信番晒黎開心好多

咪就黎 走啦我唔想搞大佢

讀垃圾科又搵唔到錢
搵到草埋我應該已經係高齡產婦
無人埋單了

我係巴
細個成日比同學話樣衰
依加盡力搵錢 自己孤獨一世算
你都加油

有冇人做過飲食/SALES

係咪真係好賺過普通文員仔?

我之前為左搵星期六日PT行左好多地方

逐間舖頭行入去問

洗碗我都問埋

不過生得太樣衰 講野1999 冇人肯請

有幾間留左電話不過冇人搵

洗碗都要樣？

係 但辛苦好多

洗碗果間野我留左電話 冇人搵我

巴打識著下衫 最重要練下把口其實已經溝到好多女
但女人外表係入場券

做一兩年收手得唔得

唔一定要生仔

請呀嬸呀

屌,我廿歲都做過洗碗啦

睇你捱唔捱到
捱得到咪一條龍

唔覺得好賺
以前大學時期做過酒店炒散
都係六七十蚊個鐘

不過果時做得辛苦會瘦啲嘅

D人請文職出七千幾八千

唔考慮同樣醜樣嘅男人?

整容會不會好d

酒店洗碗工好hea,掉晒啲野入洗碗機睇住佢轉咁就一日，見過有酒店請人用洗碗機洗碗都16k 一個月

連鎖店sales/侍應full time坐底一萬

絲打自爆下身高體重
脫毛個d有無做足呀，一係你要求過高姐
定係真係日和論咁十樣全中先

咁正

七千幾文職 連最低工資都唔過喎
你去做議員助理？

七千幾八千請文員仔
奴工處好多呢D

兩年前嘅事 唔知而家仲有無

而家5天制就過最低工資

而家bmi 24 努力甩緊啲體脂
但仲未諗到點樣有效甩體脂
都係做dash hiit 30-40分鐘 一星期三次
除咗加拿大同下面，其他都冇乜毛，一著背心都會剃咗先出街

點先叫要求高？

Jobsdb la..

唉
我倒貼返佢但揀唔太醜得唔得？

手軟

個鼻都係fail

唔好玩。
擺入洗碗機前要洗左d 痴係上面的垃圾先，然後先擺入洗碗機。
普通手套擋唔到工業用清潔劑，洗左一晚，隻手痕左幾晚。

利申，炒散試過幫呀姐做。

上面講咗
但個個男人如果聽到係整返黎咪又係恥笑

原來依家整容咁平 但我唔會有勇氣去整

最怕有後遺症又要成日開刀保養

要keep住整既 太煩 不了

鋸骨開刀大手術黎，如果做完一次之後仲要再整過，咁同果D瘦臉針有咩分別，果D針要補打

睇呢個，講削骨之後點保養
殘體請自己轉繁體

做完削顴仲要返黎keep住埋線

不如講下你男神咩樣？
點識佢？
佢家底/背景/工作如何？

睇下呢度 真人分享削骨之後

唔講得

無錢啦總之就

香土條友話台灣削骨冇麻醉師在場?

教主：
TCI睡美人麻醉舒眠麻醉介紹
TCI為新型的麻醉機，輸入患者資訊如身高、體重、性別及年齡，TCI便會透過電腦輔助，依照數據狀況計算所需麻藥劑量，在最短時間內達到目標濃度，穩定的維持藥物在大腦及血漿內的濃度，且輸出速度相當穩定，可輕易地達到平穩的麻醉效果，大幅降低術後噁心嘔吐的症狀。

你有冇做過全身麻醉

傳統果隻醒返個人會暈
唔可以起身去廁所
應該話起身想去廁所之後暈要返床

咁注意自己外表做乜 ，終有人睇性格
利伸：肥矮柒毒短廢幼黑盲聾啞鳩瘸

我睇人性格
人地睇我外表
灰機

無做過大手術⋯

可以參考下鄧欣儀個post 你都會搵到你既小李

(我都樣衰但搵到好錫我既男友

我冇試過削骨

不過中學某年暑假做鋸腫瘤手術 唔係惡性
手術室護士話係小手黎，唔洗擔心
全身麻醉原因係怕我郁黎郁去阻住人做野

我鋸個位冇神經線，醒返都唔痛

點解要人埋單呀，自己埋自己單唔得？

我有睇
但so far搵親嘅男人都係我愛佢多過佢愛我

因為極需要愛
唔埋單都想有個人係旁邊

咁差好遠⋯⋯⋯

做完任何手術都要休息幾日架啦，其實無咩分别

公司好多暴龍級都有仔喎，依加興美極風
絲打你認真減肥先啦 可能以前減個方法唔岩先減唔到姐
樣呢d好隨心既姐 我公司條暴龍個鼻咪又係同上面圖差唔多大 腰d肉肥到有3，4層咪又係大把貨
肥唔緊要 最緊要個格唔好衰 個人整齊乾淨

一個醜樣o既男人如何活下去

外表再靚，但無內涵嘅，人總會有一日生厭。
化妝，整容可以令自己外在靚，但內涵同性格都好重要。

或者試下將自己優點放大（並唔係話要變得自大），缺點縮細，學識欣賞自己，就會遇到個識欣賞你嘅人。

我喺絲，我全家得我一個鼻最扁，無咩鼻樑。
我曾經有諗過整容，但從來無一個男朋友贊成或要求我去咁做，佢地大多都認為，高鼻大眼一街都係，鼻扁扁幾可愛，而且佢地亦覺得化妝定素顏都好，同樣愛既都係我個人。

我知我唔係大眾眼中嘅靚女，但而家嘅我學識唔會因外貌而自卑，人與人之間相處，更重要嘅係個心，喺個性格同思想match 唔match，唔岩咪next，呢個世界唔一家喺人揀你，你都可以選擇自己鐘意嘅人。

試諗下，一個外表靚仔又鐘意你，但你同佢溝通唔到，唔岩channel，佢個樣對你黎講...會唔會仍然重要到要同佢拍拖或者過人世？!!

而且年齡只係數字，做一個自己會鐘意嘅自己，生活得開心，先喺最重要。

希望絲早日揾到如意郎君

樣唔掂 但性格 才能同心態搭夠 一樣有人會留意你

我就係覺得自己個人唔夠其他女人夠心計，反而俾男人玩返轉頭
對啲男人好，最後都係俾人帽⋯

有乜方法有效減體脂？求教

做咩連登多咗咁多口德？
性格才能唔係無
但鐘意嘅人都dont give a shit
可能天生仆街磁石

講到幾愛我又點
我ex唔靚仔、無共同話題、無前途、唔上進⋯有時仲倒貼⋯同我講唔介意我外表⋯⋯
咪一樣照帽我 ⋯仲要喺佢舊同事口中知道佢一早對我外表嫌三嫌四

屌 原來唔係A0

咁我覺得你個心態要轉一轉先 唔好見有仔對你好少少就一味狗衝
我上面講個隻暴龍雖然佢係大把貨 但好多都係痴飲痴食既爛貨 當佢atm肉便器咁用
減肥我都唔係好專業架咋，你d肥肉係實的的定軟林林個種？如果前者可以去美容院做下M6個類減肥機先，將d硬既脂肪細胞做返軟再靠自己減；如果後者你可以練多d肌肉先，咁d脂肪會消耗得快d

好老實講
其實仔，真係m字開腳就有
但有咩用？純粹係佢想幪頭入閘同埋有個人陪
結果咪變成仆街磁石

睇下連登幾多post
幾多男人都係呢句：「佢真係好靚，好鐘意佢。」
先唔講前者，後者呢句我唔覺得係我ex身上體會到果種痴心⋯永遠痴心就只有自己⋯⋯

我咪就係呢種仆街磁石囉
根本對佢地好都無用⋯⋯

我做cardio做到淋晒
但唔知點練肌肉好⋯⋯

藍絲？
個鼻點整會比較自然又last 得耐啲又冇咁大風險？台灣邊間？想做三段式隆鼻好唔好

性格、品格、待人處事、內涵、思想

基本上大部分ex feedback以上都無問題
只係個人太痴身 太需要關注

身材呢

肥

有ex，再加上以上都無問題，咁唔需要煩惱了

講真
女仔好少話真係醜樣

通常係肥先顯得你塊面臃腫,先變咗醜樣
或者過瘦,太尖酸八角
大把肥妹其實望落輪廊唔差,即係你可以幻想到佢瘦返啲之後其實都幾靚女
例如細細粒

咁你係瘦嘅咪食肥啲囉,肥嘅咪做下gym跑下步囉
哨牙咪整下棚牙囉
戴開眼鏡咪試下戴con囉

講起哨牙，琴日去矯齒科個醫生唔肯幫我箍⋯但我大板牙真係好凸好想死⋯

個頭太大唔岩比例
肥塊面又圓
瘦咗塊面又比人話係高海寧咁款凸晒個顴出黎⋯⋯
好煩

仆街磁石又點解決？

做得仆街磁石既都唔叫做醜樣

我要你

遮住對眼自拍黎睇下先啦

睇個名都知衰兩樣嘢
1. 肥
2. 好高騖遠

你見樓主咁無自信，好難會有自拍

但好多仔亂用

不了

其實大過樣唔同 好正常,
尤其減左肥同唔駛再帶眼鏡

由細到大都無靚過

其實張相個女人既情況都唔係好衰姐
街邊大把呢啲樣都有男朋友
你心頭唔好咁高咪得

識得靚就唔會

已經唔高
仲要俾朋友老母話我揀親嘅都唔知想點
但我覺得相處得開心、受到我痴身我已經覺得好好

最怕老咗就比人嫌

o個個咩教主係乜人黎？第一次聽

唔好執著要搵男朋友，諗d方法係自己一個都可以開心，eg 去旅行

把口咁撚賤仲幫住佢?

其實我真係唔係好信會減唔到肥

白瘦乾淨皮膚好識已經贏好多人 仲未計人品化妝果啲 所以加油呀樓主

呢個情況請先減肥

減完肥都唔會係呢個面型啦
另外加句 你唔減肥嘅話點整容化妝都係徙錢

愈黎愈覺得原黎好多人打針整容

醜樣女人咪同一般男人同一起跑線囉
正常自食其力生活呀

你班臭雞除咗賣閪之外搵唔到其他生存方法？
無人狗衝做兵就唔識生活呀？

自我了結

同意 講到無人埋單就生活唔到咁

bmi24可以有幾肥呀
身高體重仲有最重要既cup數
between你越化濃妝肯定越嚇走好男仔

做我女朋友

死

自己計下就知 假設高1.6米重61kg

根本佢地就係依賴男人，但又要咩女權

樓主 邊度都有呢d 問題 唔係絕症嘅話總有轉機 整容係其中一個方法 而且好多男都唔介意

宜間就盡力揾多d 錢 將來吸引到d 食軟飯嘅男 男人都可以揾貪錢女人 女人都得
無人賣單 咪買起人哋張單
Btw 減肥主要係為自己 健康好重要

試下用內在美去打動別人

果個李私煙又咪過得幾好，考慮下奶共之後欺壓下其他人，踩低人地更有滿足感

咩都唔使講 一定要減肥先
好多男人都寧願揀個唔靚都要走肥

係一般人眼中已經係肥

現實係咁殘酷，特別做女人
樣同身材根本就係bargaining power . 可以比你去揀人

特別男人係咁膚淺既動物，唔好同我講男人唔睇樣同身材

所以可以砍掉重練

努力做野賺錢啦屌
係度怨有咩用
一係就唔好靠男人
自己賺錢自己使，不知幾開心

男人咁一撚樣
無錢連狗都不如
女人起碼會有人呵

死臭閪 識埋D垃圾MK就169打一船人

上帝是公平的

嗱 我又幾認同佢講法
男人搵女朋友都一定係睇樣同身材
唔關m唔mk事
正如女人睇男人家底一樣

屌排骨啦你

我都想去返50kg
日日食一餐 加跑三日都未見體脂有下跌

要人愛唔靠人？
點解搵男人一定係要倚靠佢財政？
坦白講，無一次拍拖係男人請我食一餐飯，大部分時間aa甚至我貼返人地轉頭
我好簡單，我要佢愛我陪我
唔開心俾我攬下就夠

有得揀你會唔會要美極，暗瘡肥婆做你條女？
收皮啦你，現實就認，咪撚搵籍口咩m唔mk事
男女一樣睇外表外形，係多與少

最撚憎人話咩唔睇外表，扮撚晒野，咪又係有個算盤去盤算人

雖然我真係識一件美極成個壽星公樣+一座山咁
但都有個正常肆正老公，仲好錫佢

唔係話無人唔睇外表
但可能一百個先得一兩個
就算你同佢幾夾幾好傾所有嘢都符合晒
樣真係好先決可唔可以落去

減肥既話
試下戎飲甜野, 涷野
早2餐食多d, 晚餐食少d飯多d菜

面膚方面你係點, 好多瘡?

同埋, 條仔差就咪妄想同男神一齊啦

*皮膚
*條件

一日一餐係唔會減到肥架喎

醜仔慘d定醜女慘

皮膚本身都白
但皮薄會多雀斑，但搽粉底都遮到
無暗瘡

因為返工 成日出街食
但一餐都1000卡
唔想食太多

醜女
醜仔可以靠著衫靠口才

最近有套電視劇叫踩過界

搵個再醜啲嘅埋單

只係想有個人每晚可以喺床邊俾我嗲下攬下
搵錢我真係唔成問題

醜嘅都會帽人

唔睇cctvb

其實點解咁多人話男人埋單就一定係同要搵男人養掛勾？
其實我想有人錫下安慰下俾我嗲下咁都唔得咩？

搵返d個樣都係唔好既男人可能得

但其實你唔想係咪 ⋯你係要越級挑戰就改變自己先

皮膚白又冇暗瘡已經好過好多人了

咁咪帶飯，一係晚餐食麥皮
決心減肥既人係唔會有野阻到佢
而你就只係一個乜都唔想做但又ff個天會無啦啦跌個男神比你傻閪
就算比你天生基因好，都要後天幫助
何況你無先天件條仲要咩都唔做
不如死左佢

我試過跟PT餐單食
食左一星期已經暈

我之前其實已經減咗15kg
本身起碼70幾kg 就係食減肥藥反彈到咁
但呢個幾月跑都無乜進展

所以我第一句已經講
都係砍掉重練最快

有人係唔睇樣，佢地係失明，都係一種選擇

邊喥搵

做盲人組織義工？

摸到你咁既樣都款

奧比斯？

奧比斯會開返眼，做啲開唔返嘅

無用

如果想KEEP住跑步

試下買心跳錶

心跳要到先有用

不如用跑步機因為速度會平均過街

就算唔係真跑，急步行心跳到都有效

同埋你未講你體脂幾多

分分鐘我仲高過你

喜劇演員

求其食法

早餐
weetabix 兩塊 + 生果 + 水／無糖豆漿

午
之前就隔夜屋企飯盒叮返熱

而家係屋企煮午飯
細碗飯 + 菜 + 蛋/豆腐 (我偽素食)

晚
細碗飯＋菜

想將夜晚碗飯變做麥皮.................

利申美極過你講既美極大座山

我做跑步機
最近玩hiit
心跳率180去到150

180 180我應該死左
150 我會爆

之前都係KEEP 14X-153

hiit冇玩過

30%左右

化妝咪得囉

女人 30%好多都係

減到20%都夠

女人成日搞錯左要減肥
其實係要健身先好睇